講真 有冇人想X咗健吾條含家產

條𨶙樣最叻係搞分化
睇唔過眼人地出名過佢
就係度搞小動作單單打打
呢啲𨶙樣歸類做熱狗都侮辱咗熱狗
因為一啲熱狗真係有做實事
而健吾條𨶙樣淨係識係狗竇度單單打打
實際上永遠認為自己講嘅嘢係真理
呢啲仆街賤𨶙過藍絲

唔好俾attention 佢

有時聽到佢903個節目真係... 成日就係「班政工作者，我識但唔會教你」，佢同青山派啲怨婦病一樣咁嚴重

問題係條仆街有成300k followers

呢條友出哂名attention seeker 嚟
咪理佢啦

同林鄭合照開心到個狗樣

其實佢比幾年前好似已經少左like，可能好多人都頂佢唔順

@港父
做野

港父好快會出手

拉 分化

30/12 截止！
仲欠470000人
係另一個請德國國會提出及通過Magnitsky Act 制裁中國

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

分化同路人先叫分化
健吾都唔係同路人

呢個真係無撚敵

係又抽, 唔係又抽, 唔知想點
總之佢最醒睇得最通

垃圾一條 請unfollow unlike

咁你又拉?

無聊post係咪都拉咗先啦

拉

行動po 嚟
諗緊點收條怨婦皮

其實佢個人d心態真係好撚歧形
又唔想做藍，做黃又永遠淨係識匿響個mon前面指指點點
但又睇唔過眼人地拎到attention，而自己無人理
一日到黑就搵位入黃嗰邊既陣營，不過和理非定勇武

一句形容：反社會人格
但唔知點解咁多人buy佢

D單細胞生物見佢係日本通+基佬KOL咪buy佢覺得佢有料囉

煩𨶙到嘔